[hacklab] dbus, systemd i to
############################
:date: 2014-02-25 13:05
:author: drgspot
:category: Uncategorized
:slug: hacklab-dbus-systemd-i-to
:status: published

| From: AkA
| Sender     hacklabumami at googlegroups,com
| To: hacklabumami at googlegroups,com
| Date: ToDay
| alo ljudi,
| ponukani sveopćim prihvaćanjem :putnam: systemd-a <("), kao jedinog
  standarda za sve linux distre, odlučili smo napravit par
  predavanja/radionica na tu temu. počinjemo u četvrtak 27.2. u 21:oo h
  sa pregledom dbusa.
| --aka
| (systemd je nasljednik init-a, majke svih procesa unutar GNU/Linux
  sustava)
| http://en.wikipedia.org/wiki/Systemd
